文科grad係咪除咗文員就好難搵到其他工？

記錄部隊

唔係 好易搵到政府工做

真心咩？

睇你對人工要求有幾高先

地盤啦你，係做呢啲架喇文科撚

樓面，倉務，傳單

利申：一大文科grad